明明自己好毒，但朋友覺得你好多女，有冇人都係咁

次次我話自己毒撚冇人信

識咗好耐嘅朋友都覺得我好多女溝係自己眼角高

但實際係得啲冇可能發展嘅女性朋友呀。。。點解會有咁嘅誤會

利申：肥矮毒柒窮

肥矮毒柒窮點解你d朋友會覺得你多女溝

成日出街掛

有時冇野做會成日出街去圖書館/打機呀咁

我都係既 成日出街 個個都以為自己有拍拖咁 實際得自己知

真呀，同親啲fd食飯都係一對對

有時真係有啲sad

先上嚟叫下春

偽毒扮冇女？

識親嘅全部都係朋友嘅女朋友/老婆囉

係呀，啲朋友女同男友鬧交都會搵我呻

其實我就聽撚到好空虛

朋友妻

就算佢哋分咗手都唔敢溝啦好撚老尷

咁你好過我，我仲加埋肥矮毒同柒

矮肥柒都好主觀
但係窮就係客觀事實

同你一樣

再加埋我成日出街鳩遊就俾人誤會

咁我真係窮

係， 其實我好多時出街係鳩行同自己一條友揾野食， 總有人以為一定有女係隔離

係呀。。。

事實就係咁

但出多啲街就俾人誤會

根本就啲女都唔會當我戀愛對象